2018世界盃最佳球員

大家會比邊個

World Cup 2018 FIFA Golden Ball (Best Player) Award

The Golden Ball is the award given by FIFA to the player of the tournament. Bets will be settled using the official FIFA awards.

The last 5 winners of the award are:
2014 - Lionel Messi- Argentina.
2010 - Diego Forlan - Uruguay.
2006 - Zinedine Zidane - France.
2002 - Oliver Kahn - Germany.
1998 - Luis Ronaldo - Brazil.

Luka Modric

MORDIC

Mbappe modric hazard 三揀一

美沙 阿根廷

Mbappe modric

佩利錫

唔洗問啦 下話

無論有無冠都係摩迪啦

全部都唔係冠軍成員

lingard

C.Ronaldo

4 goals in 4 matches
2MOM

魔笛

卡巴尼路

Meza / Iwobi

瑞典隊長 格蘭基斯

Kante

卡連歷

一定係06施丹 個年法國由分組賽開始就比人睇死成班老人兵會出局
點知跟本無一隊個中場可以技壓佢呢條準備退役既光頭

Modric / Kante

睇錯 自
四強揀個最出色既就係咁
今年克羅地亞 - modric, 法國 - kante, 比利時 - hazard, 英撚 - 碧福特

是但啦,個個都咁平凡

一定係我

克羅地亞個龍

Pavon/Meza

克羅地亞果個三個前鋒都值得入選既

話包皮個啲係咪傻撚左
法國係都揀kante

電話佬

講modric係咪傻撚左
上場表現中規中矩
perisic都好過佢

傾

老實講佢比好多球靚波比豬腦但射失

Modric/Kante/忍者龜

一定係基奧特，Fifa唔係球盲黎

華拉尼

Giroud

睇波睇一場？決賽踢撚咗？

摩迪上場差d做左罪人，送左個罰球比英撚

Ok,咁輸左先講

請問豬蛇今年射咗幾多球必入波？

趙烏

普巴

Lovren

問過牙傾未

尼馬
碌到係人都識😂😂😂

奥燒
7個 key pass

依個安慰獎，唔好咁快俾摩迪呀

因為克羅地亞要封皇

封咗皇先再俾埋摩迪啦

乸型mk龍

贊奴沙

messi

尼馬✌️

kante

上去Google下上屆邊個先啦

06施丹真係好撚屈機
臨退休出山救國
屌打晒其他強隊中場

成日覺得kante好有用，但就因為無乜入波無人重視

claim

一定係摩迪
當今最佳中場當之無愧
場場勁勤力進攻防守都做哂
跑足全場又交到貨
有咩可能唔係佢

法國Varane/kante都重要過包皮
包皮拎best young player啦

卡尼

Pogba

前峰一定要計入波？唔睇作用？

咁佢又有咩用呀Ching 願聞其詳

剩係唔入幾球必入波已經冇資格做最佳球員啦

Muller

Sterling

Hazard Pickford Lloris Modric

前鋒無入球硬傷，走位2傳幾勁都哂氣

Rakitic
Modric
Lloris
Kante
Kane
Picford
Hazard
Coutois
每隊兩個 其中一個拎啦

hazard

冰島導演🇮🇸

應該都係摩迪同包皮之爭，kante呢d唔會攞到

迪布尼

拉傑迪
比摩迪更加沉穩，冇犯錯，無名英雄。兩場12碼都係佢finish , 大心臟

世界盃金球獎決賽開波前已經揀好
所以係以呢6場表現評分
modric

可唔可以唔好再講KANTE
瘋狂吹捧一名低調角色，唔代表識波
對阿根廷失3球，對得SO9既烏拉圭無太大防守壓力，對比利時防守係積極，但華拉尼同普巴同樣積極防守，普巴攔截次數仲要比佢多，老實講，佢表現係好，但真係無咩邊場係完全靠哂佢，無佢絕對贏唔到既感覺

基斯文啦

做金球獎個金波？

堅尼米拿

我朗

再上場臨完場又射失12碼

唔明點解個個揀佢

冇佢輸咗啦，個個搓唔順就傳返俾佢分

截波果時企係對手傳球路線嘅位又準

扭波過人又勁，又有兩個入波

一球仲要扭完遠射靚到仆街

連你講果個12碼

係佢搏咗命訓係到傳出黎嘅致命直線先有果球必入球機會

你究竟有冇睇波架？定係睇入球精華當睇咗？

返去睇多次先再討論啦

梅拿

爵士連加特

Who is it

我覺得分最佳前門鋒 中場 後衛 龍門好啲

麥巴比、摩迪、華拉尼、蘇巴錫

Should be

C Roblado, Modric, Varane, Navas

拿華斯太早出局好大影響

perisic上場入波前飛機左幾多球?
拉傑迪上場D傳球尤其幾次後腳都亂黎
但要明白人無完人
perisic最終都入球而且好勤力攻前
拉仔都有解釋話病左 咁都捱左成場 就算踢得無前幾場咁好都可以體諒

入到決賽所有人都有功勞 尤其係三場都要踢加時
揀摩迪主要係因為佢每場都係負責發板做進攻點而且長傳同短傳落點準
如果夾硬要鬧 唔只前場個12碼 上場加時賽結束前摩迪都因為唔夠體力傳失左兩三球 係咪又要屌?
夾硬搵幾個錯處 同盲迷有咩分別

洗撚理連登仔咩
好多名宿,連拉傑迪本人都支持摩迪值得金球

拉傑迪

認真答hazard

最多咪將功補過囉，咁邊值得拎金球呀

睇安巴比決賽咩表現，勁嘅話都有機